---
layout: post
title: "Anglizismusbr&uuml;he"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2006/05/28/anglizismusbruumlhe.html
date: 2006-05-28T23:25:02+0200
type: post
url: /2006/05/28/anglizismusbruumlhe.html
---

<p>Wenn <a href="http://www.maggi.de/push/produkte/pdm/feelgoodsuppen/tmpl/ct_feelgood_1.tmpl?s=s1147209293953">Wohlf&uuml;hlsuppe" nicht mehr catchy genug ist, muss es eben "feel good Suppe</a> sein. Und wer meint, dass T&uuml;tensuppen keine gute Ern&auml;hrung seien, dem sei gesagt: "Alle feel good Suppen sind mit den Vitaminen C, E und Fols&auml;ure angereichert."</p>
